既然高比都死咗，五大訴求就咁算啦

老吾認同